Trump 用 $5.7 billion usd 可以做到呢d野 咁淋病用黎起人工島 d錢可以做到d咩

可以起幾多次圍牆

拎番去支那奶春袋

已經奶下成地都係

買返十隻八隻航母來擺

用黎反攻大陸都唔錯！

起到50米高